日本都爆豬瘟

我希望香港代日本承受此災難

強國人帶過去?

上次韓國好彩截到食物有

講明唔係非洲豬瘟
暫時睇唔關佢哋事既

香港政府仲唔果斷停止日本食品輸港

日本d天災真係一浪接一浪

日本仔自己停咗出口啦